/* 
  Localizable.strings
  FYUSDT

  Created by 何志武 on 2019/12/11.
  Copyright © 2019 何志武. All rights reserved.
*/


"Register" = "注册";
"Welcome back" = "欢迎回来";
"Log in to order grabbing Hall" = "登录抢单大厅";
"input_email" = "请输入邮箱地址";
"input_password" = "请输入登录密码";
"Login" = "登录";
"Forget password" = "忘记密码?";
"Creat" = "创建新账户";
"input_code" = "请输入验证码";
"get_code" = "获取验证码";
"set_password" = "请设置密码";
"sure_password" = "请确认密码";
"invateCode" = "邀请码（必填）";
"Next step" = "下一步";
"Agreement" = "我已阅读并同意《服务协议》";
"Empty Email" = "邮箱地址不能为空";
"Empty Code" = "验证码不能为空";
"Empty Password" = "密码不能为空";
"Password Inconsistent" = "两次输入的密码不一致";
"Empty Invate" = "邀请码不能为空";
"Agreement Service" = "请先同意协议";
"Password back" = "密码找回";
"Rush" = "去抢单";
"Home" = "首页";
"Rush Order" = "抢单广场";
"Order" = "订单";
"My" = "我的";
"Selected information" = "精选资讯";
"All" = "全部";
"Assets" = "资产";
"Asset details" = "资产明细";
"Total Assets" = "总资产(USDT)";
"Accumulated income" = "累计收益 %@ USDT";
"Withdraw money" = "提币";
"Coin charging" = "充币";
"Grab the order immediately" = "立即抢单";
"Demand amount" = "需求金额(USDT)";
"Annual interest rate" = "预计年利化率";
"Rush1" = "抢单";
"Surplus amount" = "剩余额度(USDT)";
"Payment days" = "用款天数 %zd 天";
"Remaining time" = "剩余时间 %@";
"Order management" = "订单管理";
"Order amount" = "下单金额(USDT)";
"Estimated revenue" = "预计收益(USDT)";
"Payment days (days)" = "用款天数(天)";
"Close time" = "结算时间";
"Order time" = "下单时间 %@";
"people have participated" = "已有 %@ 人参与";
"User center" = "用户中心";
"Bill management" = "账单管理";
"Application invitation code" = "申请邀请码";
"Language" = "语言";
"Cancellation account" = "注销账户";
"Simplified Chinese" = "简体中文";
"English" = "英文";
"Bill" = "账单";
"We will keep the last 7 days' bill records" = "我们将保留最近7天的账单记录";
"Amount" = "金额";
"Time" = "时间";
"Waiting for arrival" = "等待到账";
"Recharge" = "充值";
"Withdraw" = "提现";
"Profit" = "收益";
"All records loaded" = "—— 已加载全部记录 ——";
"Withdraw1" = "提币";
"Recharge1" = "充币";
"RechargeTip" = "仅支持USDT汇入，请勿汇入其它币种";
"Record" = "记录";
"Save" = "点击保存二维码图片";
"Address" = "钱包地址";
"copy_success" = "复制成功";
"Recharge Tip" = "温馨提示";
"Tip Detail" = "1、请勿向上述地址充值任何非USDT资产，否则资产将不可   找回。\n\n2、充值后，需要整个网络节点的确认，1次网络确认后到账。";
"Save successfully" = "保存成功";
"Save failed" = "保存失败";
"WithdrawTip" = "请准确填写钱包地址，一旦汇出将不可撤回";
"Amount of withdrawable currency" = "可提币数量";
"Money withdrawal address" = "提币地址";
"USDT withdrawal address" = "   USDT 提币地址";
"Amount of money raised" = "   提币数量";
"Miner cost" = "矿工费用 %@";
"Confirmation of withdrawals" = "确认提币";
